匯豐銀紙上面，簽名果d人係咩名

鬼畫符，完全認唔到

【⚠️11月4日9AM立法會網頁要人⚠️】

懇請大家嚟緊今個星期一（4/11）上晝9點，準時一齊上網報名嚟公聽會，我地好需要真正嘅民意進入立法會！#我有權 #戴口罩

立法會《禁止蒙面規例》
小組委員會公聽會
報名日期：11月4日 9:00am
會議日期：11月9日 9:00am - 6:00pm
報名網址：

Source: 譚文豪facebook

Thomas Jackson

852郵報假新聞貼假新聞喎

george washington